搞掂前線有鬼嘅方法!!!

轉載

//有狗扮示威者混入捉人，
這招確係奸，但係又唔係無辦法。
見到咩人按住示威者，係咪都打撚左先。
反正啲扮示威者嘅狗，應該唔會防暴咁嘅gear.
勸交者，當係警察，照打。
佢同你講話係自己人，
你應該用佢嘅行為判斷。
而唔係衣著。

係難搞嘅，但唔係無得搞//

推

confirm發現係鬼，唔好再阻人
真係打斷手腳為止

去前線要搵熟人組隊
最緊要有獨立思考
依家confirm咗有鬼 好過之前咁估下估下
乜人都唔好信 信自己同隊友

勇武要停一停先 要諗諗點捉鬼

鬼現得身即係部署好拉人，睇怕唔係咁容易

有耳機就係鬼啦屌

係時候劏狗

頭先有市民講左
班鬼係扮一陣前線
然後同手足發生口角打鬥
跟住呢就唔洗一分鐘防暴畜龍到場

用EARPHONE聽指令呀屌
耳機為証啦屌

手足要盡量stick together，唔好走散
有人比人捉都仲有機會打一鎚/兜一腳幫手足脫險

前線手足統一禁止用headphone

所有放火、掟磚、衝擊都係黑警做的！

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

好像是他們突然一棍打到各手足傷暈先 以後有班警沖過來捉人

最主要睇有冇earphone

遊行示威作用不大
要開始搵其他直接啲既方法
例如攻入某啲據點
利申唔支持犯法

反卧底
扮啲狗

有記者影到假扮及教唆示威者警察上左警察旅遊巴
請backup錄影，到時呈交法庭